未睇antman嘅你，提提你套戲係有2個彩蛋

記住睇埋先好走

估唔到出番Ultron

第2個彩蛋 有變物生物現身

無諗住佢係終極boss，可能會係avengers 出場

睇完真係哇一聲

應該靠thanos打

睇開M記個人電影都知第2個彩蛋係ON9野

推 要提醒更多嘅巴打

真係估佢唔到

彩蛋有好多，片尾就得2個